［End game］今天早上10時30分，恢復會議進行二讀

push

二讀辯論定二讀表決？

push
應該點 返金鐘？

push，返金鐘

有咩分別？
可以即時停止辯論表決架

推

龍門任佢擺，除左金鐘外，有無咩方法真係幫到真香港人

去立法會啊

Push

推 出到嘅出 加油！

Push!

推 香港人加油

要清算呢班議員